眼訓但訓唔著，應該點

1.沖個涼睇下片，直接返工

2.照訓直到夠鐘

3.諗唔到了，其他

琴日下午太眼訓訓到夜晚10點先起身

好廢

訓唔著都廢